真係會「今日新疆，明日香港」睇吓沈旭暉點講

沈旭暉搵左個研究新疆嘅學者去講下香港，好值得大家睇吓，會有好多啟發

我諗佢都真係唔打算再返黎

佢返嚟都大機會出事了

佢老婆同個女仲喺香港定點

你全家死晒佢都未甩條毛
咩背景呀
擔心自己好過

沈大師走左佬都有信徒追隨